失業第四十四天

好多日無出街

重有兩櫃公仔麵同雚頭

收到消息叫我續約
但都係0收入既home office
第44天

共你失業三千天我沒名無姓
利申 六個月

失業第23天